[人類未解之迷] 究竟艾粒呢夾件垃圾點解仲可以生存到宜家

佢地係咪覺得自己好撚好笑？

呢兩件垃圾
Typo

我想要個浴缸